assistant leasing officer 市價人工幾多？

Fg
No working experience

leasing 狗也不屌 ，你預12-15k

14k